黃毓民公開呼籲鄺俊宇許智峰退出民主黨：唔好比民主黨d惡行燒哂自己過去一年既光環

8:35開始

黃毓民：我溫馨提示或者叫警告，你鄺俊宇許智峰兩個仲似返個人既民主黨年輕人，一定要退出民主黨，同埋拒絕加入臨立會，如果唔係下屆有選舉你死硬。
你肯做既話下屆一定做票王！我而家係度講既。你過去一年抗爭出黎咁多次，又比警察打又比人告咁多罪，你唔好比民主黨攬炒，燒返你既光環。
其實你許智峰當初搶手機案，民主黨班老野已經想踢鳩走你嫁啦！係見你呢一年個勢咁勁，焗住要比你選姐嘛。

有link有比時間 咪撚再屈我fake news五毛pr屌你老尾

好快又有泛民打手入黎屌分化

已經出現左垃圾泛民自動留言bot啦

踢走黃碧雲呢一個負資產好撚過啦

政事台

尹兆堅、胡志偉、林卓廷、涂謹申唔係負資產？

咪啊屌

叫佢兩個退黨呢方面同連登仔立場完全一致

黃生 以事論事 講得岩